如何令多啲和理非參加9.28, 9.29, 10.1 集會遊行

最好用宗教集會名義， 上次8.31都好成功， 和理非最緊要搵個合法理由

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

11111

22222

33333

44444

集思廣益

55555

66666

77777

88888

99999

100000

110000

宣傳

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

可以考慮對於不反對通知書有plan A plan B.
另外，如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿香港島電車路主線，人人執垃圾。口號可以加「清除香港垃圾，路線只有一條」，大家brainstorm 一下。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。中環同殯儀館兩個地點也較方便過海人士。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

宣傳時戴埋頭盔，講明無集會丶無遊行路線，各人自發清除垃圾，自行發揮。

利申：和理非

今晚 1900-2100 添馬公園